見到流浪貓可以點樣幫佢搵到主人？

最近係同一個位置都見到隻貓
佢似乎係住個到...冇主人

個次我經過見到隻貓，係到望左隻貓一陣，有d 擔心佢
之後有個路人行過都望住隻貓
我問路人隻貓有冇主人，佢話冇，仲話呢到就係隻貓屋企
路人話佢行過都會餵下野食

其實由得佢好，定幫隻貓搵主人好？
有咩方法可以幫到佢？
我想養，但屋企人唔俾

遠處影佢

冇主人唔會搵到主人
觀察下佢需要人幫定唔需要

咁我觀察多一排先

gay

睇落佢幾驚人

有啲似隔離post深水埗走失嗰隻貓

唔會啦，隔幾遠下

有錢有心可以餵下佢
之後捉佢同佢絕育放回或者放上fb搵頭家/睇下有冇義工幫
由佢流浪定搵頭家先係好好見人見志
流浪貓唔會長命 有一餐冇一餐 多變態虐貓毒貓
住家貓就冇得四圍走

點睇

咁大隻，算吧

個樣好似好細個

明白既,唔強求
希望有心人可以幫佢

我都會間中去睇下佢既

搵獸醫睇晶片資料？